其實都唔怪得d人信耶撚

有時真係唔開心 又同唔到人講 感覺個心好辛苦
只係想搵種依靠可以幫到自己無咁唔開心
去暫時忘記d唔開心野
雖然知道耶撚係呃9人
但都係想搵個心靈依賴 等自己個心過得好d
生活係香港真係好大壓力

btw 最尾問題都唔會解決到 都係要自己面對

其實都唔怪得D人吸毒

兩樣野o黎wo

真係唔怪得大陸人無文化
大家都無文化 人善被人欺

無可否認佢地比正常人生活得開心好多

宗教=精神毒品

唔覺得
諗真D
你身邊既耶撚真係開心?

On9咁我不如上連登同人傾好過

主比你嘅考驗

樂觀同悲觀嘅分別姐

因為佢地有野依賴 可以咩都賴曬神
自然會自己呃埋自己 開心d
你試下同佢講耶穌唔存在 自殺都似

個主咁撚鍾意玩9人

咁又唔會自殺既 信則有信則冇 佢地由信個刻開始就決定覺得係存在 冇人動搖到
但佢地的確好快樂 好易開心 同埋我身邊個啲耶撚真係對人好好 好樂於助人又大方 又唔會成日洗人腦 會叫你試下返下教會但唔會強制性同洗你腦 所以我對佢地印象好好 有試過唔開心搵佢地傾 佢地知我無信仰所以冇特登點提住神啊個啲 所以我覺得世界上仲有好既耶

推